[JJ插沙] 每日朝早電腦自動開機

如題 唔知由上個月開始部機就每日朝早9點幾到就自己著機 明明我夜晚已經關左機
各位巴絲有冇計

Win 10?

無事嘅，有污糟嘢幫你開機

$200幫你裝個ICQ就無事

Win 7呀

[/quote]

熄電掣

都仲識自己著機就上返注香

洗唔洗交電費？